防暴警棍 連續攻擊 立場記者鏡頭

頭先立場 Live 大約 11點三左右發生
一隻防暴持警棍多下攻擊立場記者鏡頭

GIF

Cropped 有聲影片

立場原片 from 01:11:54

推

push

狗始終都係狗

今日美林邨跳樓單野有可疑！

俾我冇用都照投訴呀，屌佢老母

Melody 妹妹~~

瘋狗

幫記者測試電話防跌能力？
定係手臂伸延 想拍佢膊頭 示意記者向後退？

Push

刑毀

打記者！